球玉牙朗：盃仔送比d後輩

me返去J下個au角盃先